「新手改歌」除非你是女同學，才可與我常在

一個人，從校內發展恩愛
除非你是我，才可晝夜同在，戀不來，從中學𥚃面偷取初戀
在一起與你上學，在一起與你摸索，兩個人，同時佔有的快樂

邊間教會

學界林夕

一分鐘都冇有4個負評？

7個已經

兩個？

快手到

第一句已經唔識唱

屌 d 歌詞睇到都覺得你毒

你應得既

笑到仆街

連登鬼才

一個人，從哮內發展恩愛
除非你是我，才可晝夜同在，戀不來，從種學𥚃面偷取搓暖
在一起與你想殼，在一起與你摸索，兩個人，同時佔有的快樂

直頭唱唔撚到出嚟

師兄 邊間教會？

church?

第一句已經卡住咗唱唔到落去

好尷尬

巴打唔填曬點唱呀

幻想插住我 全裸坐你鄰座

一班人 殘廁內發展恩愛